929美國DC有人鏈包圍中国大使館活動

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

全球華人connect

唔打頭頸，唔用利器，有刀就先發制人，冇刀就唔好比人埋身

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣，fc先上Twitter。
我要真雙普選

push

（緊急）922 G7領事館巡遊助攻929，守護聯合聲明，呼籲全球共抗赤納粹

反攻了反攻了

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

【新。白宮聯署】- 請國會「原文」「不減辣」通過香港人權及民主法案

在中美貿易戰中，中國已打得傷痕累累，而中國對外貿易及外資，有超過一半經過香港，故制裁香港，會是對中共的致命一擊。因此中港必須妥協，以換小命。如今法案雖獲很多美國議員支持，值得高興，卻不能掉以輕心。確保法案能有效威脅中共，才能幫助香港。絕不減辣，我要攬炒！（我抄 香港自治行動 專頁嘅）

留意返，呢個聯署一定要快達標，因為要盡早畀美國國會知道我哋嘅意願。

簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽